無印良品

有冇清番過無印良品part time?
幾錢個鐘？
同埋有咩要做？

日資狗都唔屌

幾多？

識女幾好

巴打有做過？

千其唔好

點解嘅巴打？